暗戀其實好辛苦

明明知道佢唔鍾意自己

同佢都冇可能一齊

但就完全忘記唔到佢

有時諗住揾其他野分下心唔諗起佢

但又會心思思想whatsapp同佢傾計

最後得來只係兩個字嘅hea覆end topic

之後換來成晚失眠

係到諗自己點解咁失敗

十幾年黎都係咁

唔好咁多幻想
做好左自己先(好似係)

c9

我都經歷緊 好明白你

ho ho siu

明明早該放手

你睇到個名先入嚟？

yes
一見到c9已經笑到痴咗線

成幾十年?請問c9你今年芳齡幾多?

巴打／絲打 其實見到您有一個喜歡嘅對象 證明您有一個愛人嘅勇氣 而且亦都係你嘅一個強項 都聽到您話十幾年 其實係一個好長嘅時間 仍然有愛人同被愛嘅期望 都係一個唔容易嘅事
其實我都好有興趣知道其實您同您嘅對象平時係點樣溝通架？或者同佢係點認識架？

其實我意思十幾年溝親嘅女都係咁 sorry 係我表達得唔好

巴打 您之前講話好多時候其實忍唔住去搵佢
然後換來hea覆 一定感到十分之憤怒
其實相信巴打一定好想有一段穩定又舒服嘅戀愛 但睇得出您係以往嘅關係上感受唔到
都觀察到係段關係上面似乎有高低之分 都想問番巴打其實呢個係咪真係您理想嘅愛情？
巴打 你同對方其實都係人 關係應該要平等 建議巴打都可以對自己好啲
所以我覺得你嘅喜歡絕對唔係失敗
喜歡另一個人其實係第一步 其餘嘅都係睇緣份
因為呢一刻 您已經盡左您嘅全力 您已經完成左您嘅課題

咁你芳齡幾多借

明戀仲辛苦

對方知你鐘意佢，拒絕你但繼續同你做朋友
你好愛佢又唔捨得狠狠地遠離佢，佢又好似唔抗拒你但又唔肯接受你，好辛苦

so sod